你地有幾關心被捕手足、台灣手足以及被清算既手足佢地既前途？

唔好意思，暫時打亂大家既929、101行動post
因為我覺得依件事都好重要

首先我想講一個根本既問題，612至今已經最少1600個手足被捕、無數咁多手足飛左去台灣、亦好多心為香港支持我地既手足因爲口頭上、行為上支持依場社運，因而被藍屍、被奶共既公司清算左。

被捕後被控，坐完出黎，真係未必做得返已有既專業工作，例如國泰飛機師、各個紀律部隊唔包括狗、政府貿易合署、零售、各個界別，仲有更多既係我地未知既工種，萬一唔好彩遇上紅底法官被判入去坐，出返黎佢地可以做咩工作？，即使搵到工作又係唔係可以過返以前既生活？

所以其實依個問題，我由612就開始不停唸不停唸，6月尾左右我開始左一個計劃，係可以真正提供返佢地應得應有既生活比佢地，點解我會講話係應得應有？如果唔係香港咁不公咁黑暗，大家洗乜出黎抗爭？無抗爭又點會被捕？

咁個計劃係點呢，黃色經濟圈，我地係依個經濟圈入邊自己人支持返自己人，從日常用品拓展至涵蓋大家嘅衣同食，如果有大家持續嘅支持，我再講埋其他一連串既計劃。

咁首先我打算啟動計劃既第一步，相對執行上係容易，網上超市，彷效百佳、惠康，我研究超市報表所睇到既係大約每件貨品平均毛利係三成，10蚊有3蚊係毛利，比個例子大家《飛雪水》770ML，每枝其實來貨唔洗2蚊、街外賣到4-8蚊，涵蓋到大家嘅家庭生活時，例如廁所紙、茶米油鹽醬醋所有家庭必需品、細路哥、大人既零食、飲品時依個生態圈既作用就好誇張。

超市有既貨品，網上超市都會盡量滿足返大家，亦已經聯絡好某d供應商、某幾間黃色小店，但實在不便公開店名，以免實行之時被斷貨或者加價、順便收埋tvb個bigbig channel皮

我想做事係義士、手足們唔洗一直受助，而係靠自己既雙手、頭腦去過返正常生活，畢竟捐助、助養比較難長時間去做，捐助、助養既人都有佢既生活負擔，大家都為依場運動付出左好多，經濟圈中既利潤將會盡量按返手足被捕前既薪金發放，倘若未有工作，將以高市價1-2成作起薪點，我希望義士活得有尊嚴。

依加，我希望睇到大家既支持度先，支持計劃既希望你比個正皮同share出去或者比意見，因為你嘅意見會令到個計劃更加完美。

以下將開始討論

其實所有籌備嘅工作都已經差唔多完成，只係需要大家嘅表態，如果大家都支持10月中至尾左右可以實行。

自推，希望真係幫到手足

推住先

繼續推，希望大家表態

支持

會唔會入貨果下就有困難？？

最好有啲企業聯盟係承諾會請義士，到時義士出嚟就可以無後顧之憂

即係點？

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

Push

唔公開供應商同小店唔會入貨困難，佢地都係我地陣線，我亦會考慮從台灣、日本入貨

928

我都想有。

現在做既係比佢地多一個後援，佢地可以係網上超市依個經濟圈靠雙手搵錢過生活

推啊，有嘅話一定支持

多謝你先，有無咩想法都可以講

一個負皮係咪狗仔驚經濟圈成功？
高人工過你地做狗？

怕供應商知道係for義士後會唔賣

同意

929 推！

如果已經聯絡到其實ok,不過長遠保密工作要做得好，但盤數又要透明，可能難少少。不過幫到義士就會支持

會唔會反而更容易俾中共抄家

lm

已經講左，亦唔係得佢一個來源

都留有兩手準備，真係好想經濟圈順利

真係好想義士、手足生計同尊嚴有保障

多謝你

推

多謝你既支持

如果有可行而長遠既方法幫到佢地
小弟願意用自己既人工支持手足

一定要暗地

盤數會公開比大家係網上睇，我都知道好多人消費緊場運動，但我想做到既係永續場運動直到我地勝利

學759 減少代理 轉直接入口 就唔驚俾人封殺

係，實體店面比較難，網上超市少左租金同燈油火蠟會易做好多。
買既人都可以係藍屍，講真平嘅佢哋搶着去買啦，反正佢哋都只係睇利益。
最緊要幫到手足

絕對係長遠做，福利同其他保障上我都唸好曬

多謝你支持

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

法庭繼續要人！16歲被告暴動縱火，612金鐘再告多6個，畫家未審已經坐左2個幾月啦！！！

岩，其實就真係直接搵貨源，毛利上都會提升，亦唔洗驚佢被封殺

而家由幫襯黃店開始做，慢慢建立個經濟圈

好似之前已經聽到過，有一定支持，就好似我買阿布泰咁，貴嘢我都會買。

岩，同步做，慢慢形成個大經濟體系咁我地就有話語權。

推啊

我會忍手唔買連鎖集團支持黃色商圈

多謝你，我其實研究左好耐先敢拎出黎講，香港人必勝

多謝你，我會努力做到消費者同利潤中有個平衡

即賺錢之餘，你地比起外邊買係平少少，或無分別

但經濟圈利潤就係手足們既人工

希望可以幫到手足

首先要只幫襯黃色店 黃色店擴充 請黃色手足

極支持，除左可以幫手足，仲可以減少消費落大企業

之前見有人發夢發到冇錢
上黎搵工都冇人介紹真係諗太多
利申 幫個FD問過都冇人理

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

支持你個唸法，我都成日食黃店、飲黃店、罷食藍店

同時因為網上店可以涵蓋大量消費群，不論黃藍都可買，咁就提供到大量就業，行街唔難搵百佳、惠康、超市

push

其實三個月前，我地開始有一樣想法。 已經準備好晒。。。 有五十義工搵好晒貨。 整緊網站

幫到手足之餘，向對方施壓。多謝你

Support

[自己香港自己救] 長期抗爭，建立經濟循環之路

？

可以，實行到可以即時請佢做part time

呢排轉左買hktv mall
你地開左會買

可以合作，各有各做都可以，我做開護膚品網店都可以將來賣埋，只係想義士有工作

好，多謝你

大家心一樣。 可以加我tg milbucks傾

佢依加都唔錯，可以合作，因為我依加都已經整好曬所有野，差大家既支持

我地已經準備左200幾種零食同日用品

我都有200-300種零食
有百多樣日用品
暫時待定護膚品同化妝品

但所有前題係利潤不會中飽私囊、定必成為義士薪金

推 自給自足

支持
-

希望真係可以幫到佢地

支持 身為外國手足有無野可以幫到你地？

呢個??

暫時都未有，多謝你，因為我都籌備好曬所有野，係等緊大家既表態，就打算開始

理念接近，但唔同搞手，可以睇下點合作，因為我都有齊貨源、貨品既清單同傾好曬

加我tg傾。 milbucks

你睇下入post回佢會唔會覆
窮學生表示點都會g持

好多謝你既支持

支持
係咪啫係會有個網購平台,人人都可以上去買野咁?

係，無錯，但會盡量做得比超市平，所有利潤將成為義士薪金

我乜都無,剩得錢,樓主同我拎去

贏左就唔洗擔心，亦唔洗抗爭

G持

黃色經濟圈
第一間可以係加藤屋
食到佢開分店

多謝你，我會努力盡快搞好，唔會辜負大家

岩呀，贏左就屬於真香港人既，大家請義士都唔洗驚

食左幾次，高汁過吉野家好多。支持

有意義

多謝你，我會努力

我見你比較多focus網上嘅領域
自己唔叫好叻依方面
比較有諗法嘅係: 會員制度

實行會員制度你可以好似社區中心咁，定期將盤數同埋做左啲乜野公佈出嚟，咁就夠透明(小小idea咁

我有打算做會員制度，希望做到優惠同草下分數

我亦會將條數公佈比大家睇，畢竟大家有權利去知道

推一推，希望多少少人留意

929

收到

好，手足
我會努力，等我

睇左你個舊post，我地會係朋友，唔洗擔心，係香港出黎既都係朋友，you’ll never walk alone

Tui

支持多啲黃店
即使比市場貴一至兩成都會幫襯以作支持

請加入全民議政一齊討論
『全民議政會』公海

pish

Push for a long term plan